（突發冇圖）在蝗國收到張真相幣

巴打一路好走

我都唔知真錢定係假錢

05年應該唔會咁新淨，btw我收過

比公安check下咪知囉

呢個零五年好似唔會跟印刷年份轉

小心唔好拎去用